只要一招就可以嚇到藍絲愛國集會收皮

求下你地唔好再做正人君子，唔好正面衝突，要打游擊私了

下次準備定「民主中國 平凡六四」d大旗混入去d藍絲隊伍

班藍絲肯定嚇到即刻割席散開，之後再慢慢私了

正面衝突一定冇著數，警察黎只會原告變被告

要打就打一拳就走，一人一拳一腳都打撚死班仆街

記住一定要不被捕，一日毆一拳藍絲仆街已經夠，一人一拳都有200萬拳

正式進入游擊時代

[連儂文宣] 用CHINAZI喚醒藍絲廢老對共賊既不信任！

見你後生都圍住你打啦，仲舉旗...

以武制暴
佢地為錢,我地為信念

打多兩次,等佢地賺埋都唔夠睇醫生
佢地就唔敢出黎

一舉就打

佢地點會就咁走

問題係左膠阻唔好打人
自己同伴比人打又唔見班左膠去阻
成日為左個光環
係咪都比人拉 點解唔打左先？
同埋d活動唔該集中d
一日幾個活動分散晒 集唔到人

被私了

樓主on9黎勿推

推人出去比藍絲打

你嗰樣夠老先好
後生啲都死

屌搵個老義士唔得既

真
樓主都未訓醒

一於咁話，大家醒少少。